近年d戲有意無意地講人口(純討論，含復仇者劇透)

復仇者最明顯
因為人口太多，資源短缺要進行隨機大屠殺

喪屍片，獵殺星期一

係咪想潛移默化觀眾